英國效法白宮斥資越9千萬興建戰情室以備作戰不時之需

英國政府將效法美國白宮地底嘅戰情室，斥資9百萬英磅，相等越港元9千6百萬，喺倫敦白廳地底興建戰情中心 (Situation Centre)，簡稱 SitCen，並預期今個暑假可以開始投入服務。

美國白宮嘅戰情室擁有完備充足嘅高級安全通訊設施，可以讓美國總統隨時對分佈喺世界各地嘅美國軍隊進行指揮。前總統奧巴馬就係身處喺戰情室協調刺殺拉登行動。

英國政府效法白宮而興建嘅戰情中心，相信同樣可以用作指揮位於全球各地英軍嘅作戰行動。

= = = = = = 單純些牙 = = = = = =
國安法下, 點答英國人口普查「種族」及「國族認同」好?

= = = = = = 開心些牙 = = = = = =

準備做返日不落帝國

有錢起戰情室無錢買梳

我以為見白宮聯署俾班友玩死咗，佢效法白宮整個白金漢宮聯署俾班友繼續圍爐添

唔該拎返香港先

something is coming & Boris has been taken Trump's mission already

佢個髮型咩事

生意失敗

堂堂世界大國戰情室 先9千6百萬
香港兩個音樂噴泉已經屌打

佢未婚妻都話搞唔掂佢個頭

仲有元朗條17億行人天橋

原來9千萬已經做到咁勁既野
香港9千萬都唔知條天橋起到幾多級

UK is back!

大英帝國萬歲

每一次見記者之前都會專登整亂

1億唔使真係好抵

觀塘個濕鳩噴泉幾錢

Signature 嚟㗎嘛

大英祖國

Sir this waybombard the Chinazi

大師兄翻黎喇

林作咪學佢

登登入過戰情室玩未

Icon唔可以隨意改架

個頭亂撚到

同林作一撚樣

俾人成功spin左去個髮型度 又贏

香港岩岩先批左80億係國家安全度
不過係用黎打殘香港人姐

5300萬~!既大白像噴泉~

但係一D戰略意義/作用都無

相反, UK呢個SitCen 一億都唔駛~

幾千萬對香港啲落格工程真係散紙嚟,一個屋苑做維修都唔止

9千萬港紙，香港唔夠起2個噴水池

推

9000萬既戰略意義係輸送俾支持支共統治香港既既得利益者。

利用貪污腐敗去攏絡賣港賊

諗起個音樂噴泉

果舊野1折我都覺得貴

相比臭港黨安費食你每年80億，
明日大愚前期研究都要食5億

同一樣既野香港要100億先起到

同一時期美國又話減軍費,
英國重新取代美國?

thx

寧願買多一顆子彈都唔買梳

填補空窗期

英國要打通番通往印度既海路
先可以同美國平起平坐